做醫生都係同病人傾下計同寫下撩草 人工有無太高?

護士都係巡下房派下藥 人工有無太高?
律師都係過下堂講下英文 人工有無太高?

兒登仔真係好井底 睇野淨係睇表面 又唔撚思考

護士真係最難頂 日日屎尿血
幾多錢我都唔做

連登仔都係睇下po出廢po 點解冇人工

警察呢

咁好搵 你唔去搵

護士辛苦在要輪更 又唔可以出錯

二萬我都做